呢個symbol代表咩

我揸三菱既車。
我係個新手，無知一問 請問圖中symbol代表咩？

[img]

唔該哂各位巴打

呢個呀 sor

放咗hand brake 未

handbrake 我冇放到 我停左車個陣

Hand brake icon
放左咪無

Thanks 😂😂😂

咁上邊 N去到C 個個儀表 又係咩黎？

真心唔識 🙏

水箱溫度?

水温
HOT COLD

N?

屌你26個字母都未識 btw
水箱水溫

唔係話串你 不過hand brake燈師傅應該有教㗎喎

唔緊要 我預左

我教車師傅冇教😂
有燈師傅嫁咩？

sorry 用緊手提電話 眼快睇錯左

咁如果駕駕下車佢隻針指向hot我應該點做？

Hand brake 燈.....
燈咩師傅

ok😂

係咪無牌駕駛

btw thanks a lot

不 有牌

開車停車都有教你拉鬆手制掛
照計第一堂就會同你講有盞咁嘅燈表示個手制鬆咗未

堅冇 但我1take pass 左

向上係正常 機械係發熱
但針到紅線區就姐係過熱 唔正常
停埋一邊彈頭冚睇下有無水箱漏水
水箱蓋係凍車時先好開 到時睇下仲有無水
水温正常返先好繼續揸 有事就call拖車

發覺汽車台d 巴打都幾好

我問埋d on9問題都冇屌到我化👍👍👍

涷車 意思 係等返d水水溫正常先睇？